[Netflix] Black Mirror Bandersnatch 集中討論區 (含劇透)

大家分享下有無Good ending
玩左幾個Ending, 最好果個Ending係5星去左現代
但應該有更好Ending?

原來有good ending?
剩係玩咗netflix控制喺診所打交
同埋pacs死老豆

想問下點樣去到肢解老豆再5星

真ending 係開箱用 TOY 密碼
最後主角應該一開頭就同阿媽一齊死

好有蝴蝶效應感覺

玩左幾多個結局

好撚正 話自己係 Netflix 果下

打醫生果陣跳窗會突然變左片場拍戲
暫時都係玩左同呀媽一齊死呢個ending

洗唔洗開咁多個討論區

Reddit已有整合
Netflix已令觀眾睇Bandersnatch最後變成了做Bandersnatch

結局：
一開始accept, 出垃圾game, 完
係collin屋企自殺，完
揀相，入TOY,同老母一齊死，完
揀Netflix, 鬧觀眾，完
殺老豆，埋屍，比人拉，完
殺老豆，肢解，出好game，去到現代，完
入密碼，PAC，老豆陰謀，入數字密碼，未試到

觀眾痴線，完

幅圖左下果部分唔完整 幅圖作者都睇唔晒套劇應該

尾個個之後都係殺老豆埋屍 入精神病院定坐監然後出2.5星game

睇左兩個幾鐘發現真係好複雜 因為Netflix會記得你揀緊個choice，之後所有野都會有小小唔同。即使係同一個option，你第一次揀同返轉頭再揀，個結果都會唔同。非常佩服個編劇

再一次證明低等人類係無free will

巳玩到 想知除佐殺佢老豆有咩搞

Collin同game老細都可以殺

互動劇集姐 想玩到open world咁?
可以跳樓死

好有Inception feel
入TOY即係佢唔視果件事唔係PROGRAM 同CONTROL解開左心結
對佢黎講係GOOD ENDING

去到現代，主角都係比人拉左？

重睇啦

去到現代，最後都係打爆電腦
唔記得有冇比人拉

現代都有段新聞報導咪交代左

打交個到笑撚死

要去到用TOY密碼開箱係要點揀先去到？

唔知jm9

你睇完一次之後佢會show 其他結局俾你睇

就係樓上巴打最後結局係2.5星果條線

睇到了TOY>同老母撘火車死+自己係診所訓著之後死左

揀Netflix 個心理醫生拎雙劍同主角踢佢老豆春袋先撚死

用電腦睇冇得揀netflix 有另一個選擇

開左黎睇，要睇幾耐先完到套野

迫我揀Netflix, 之後就打交

2個鐘內， 其實好煩， 不斷loop, 又要揀過

我都睇到有d悶同炆

可能套野岩鐘意打機既人多d

唔知點解 chock 到個 end credit 片，係巴士聽 game demo 但係 modem 聲嚟

其實見佢出 credit 己經可以當完啦，係好奇想睇多幾個結局先成日要 loop

感覺上咁樣拍反而悶左

其實有D煩

我都係。去巴士度， 話咩無未來， 應該bad end 黎

其實真正結局係咪食得同老母一齊食

一齊死

睇咗好多個結局, 但睇唔到呢個

現代翻拍個女角應該要痴埋線先完呀嘛

點去現代

去晒其他樓上所講既

將老豆砍件就去到

睇嚟我都玩咗大部份結局
係差TOY嗰個因為都估到會係點所以開頭skip咗
唔鍾意玩可能悶啲 但睇得出好多位都呼應返前面後面甚至係你miss咗嘅選擇
同埋成套劇真係好似其他巴打所講有啲inception feel一層疊一層 一個choice連接另一個choice
我覺得好正喎 同埋Netflix嗰part真係好好笑

我用Android Netflix app睇
點解成套都無得我做選擇？
佢只會一路順住播，播完一個結局就返轉頭播另一個選擇

有無人係打密碼個到有得揀輸入pax
揀左pax之後有隻怪物出左黎 嚇撚死我

暫時玩咗：
主角take drugs 跳樓死咗
主角斬死老豆然後坐監
主角斬死老豆再支解老豆再坐監
主角斬死老豆再斬死同事再坐監
主角搵返隻兔兔公仔再響clinic 死咗
主角揀咗Netflix 之後響clinic 同老豆同 psychologist 惡搞 依個好撚搞笑

漏咗依個 依個真係有少少嚇親

有無人諗過最後colin個女點解淋d野落個keyboard到就可以整壞部電腦
stefan嗰時得係因為部機係all in one, 但係最後係現代。。。bug

係...我都咁諗, 以為部腦會無事, 點知同destroy部機既結局係一樣

個keyboard 咪係部腦囉 （好似係）

睇完先知浪費左個幾鐘

用左2-3個鐘睇/玩完
成套戲係咪講緊 蝴蝶效應 同 命中注定

Rubbish

Netflix 跳窗同打架兩個endings都好搞笑
唔經唔覺玩咗好幾個鐘
前面攻略圖左面有啲endings都仲未玩到

Give me a sign！！！

用
丨
冂

chop dad就會去5星
bury dad 就會坐監 無release

用pacs
就會打電話 坐監 2.5星

用netflix
再揀toy 就會同老母一齊死

發覺自己choose left right都唔係完全自己意願
唔通…

試過殺老豆但放走同事
揀唔do drugs最後幫你make choice，好諷刺

究竟Colin 有咩來頭
都冇講嘅！！！

大家唔覺得入密碼果到仲有其他野咩？

第一次玩 五星結局
玩緊其他結局

其實呢個結果先至係正式
因為製作名單會喺現代嗰度慢慢彈出嚟
類似啲動漫最後一集唔夠時間出製作名單
唯有一路播劇情一路出名單

五星好似得壹個結局
食藥都係2.5星 冇記錯評論係半途而廢
如果自殺嘅話俾科林做遊戲就會係完全劣評比唔到野
一星就係喺公司度做
好似仲有一個2.5星

入PAC
只可以揀殺死老豆 兩個選項都係
冇得拺後退

入電話號碼就係俾人報警坐監

啱啱發現原來就算一開頭選擇唔同栗米片，係個紀錄片裡面嘅廣告都會變

屌PAX嗰隻咩嚟好撚不安
嗰度係咪有咩意思...
TOY最後嗰個奇怪modem聲又係咪有咩用意

屌你個PAX嚇撚到我仆街

我想知跌樓到,是但一個都會死,但點解段面可兩個都無事,睇到好亂